# README

## API

### Регистрация

```
POST /user
```

Параметры:
* `username`
* `password`

### Логин

```
POST /login
``` 

Параметры:
* `username`
* `password`

### Заметки

Для работы с заметками необходимо передать token в заголовке (token можно получить при логине):

```
Authorization: Bearer <token>
```

#### Создание заметки

```
POST /notes
```

Параметры:
* `text` (не может быть пустым)
* `notification_date` (не может быть пустым, не может быть в прошлом)

#### Список заметок

```
GET /notes
```

#### Детали заметки

```
GET /notes/:id
```

#### Обновление заметки

```
PATCH /notes/:id
```
Параметры:
* `text` (не может быть пустым)
* `notification_date` (не может быть пустым, не может быть в прошлом)

#### Удаление заметки

```
DELETE /notes/:id
```













